［二轆］轉唔到二波

今日第一堂強制班 下半節玩轉波
跟足晒步驟做
但要轉二波時左腳點大力都剔唔起
剔唔起係指連N波都去唔到
我起步速度唔慢轉波前亦有加速去準備轉二波

番到屋企望見腳指公個關節紅晒
但都係轉唔到二波呀屌女

巴絲有無tips教下路

可能車有問題

你有無拿起整力子

用腳爭借力

有呀 揸到最盡 大大力！

公廁車 下堂叫ar蛇換車
放心考個時用另外慨車個D車好好多

真係出盡力剔上去 真係腳都紅埋

jed

轉數/速度不足?

最多死火 未必關事

有冇轉其他車試，係觀駕同駕院大大話話都試過十幾部車，每部唔洗好大力都轉到，一定唔會搞到紅都腳晒

你講你轉二波個程序黎聽下
有咩可能踢到紅晒

慢慢地大力推上去,學院好多車都好難轉

講下個流程係點
睇下有咩問題

壞車居多，好難轉唔到

有照片，有描述
我見好多巴打都想幫樓主我先出句聲
究竟隻極力子腳掌係踩落去先轉波，定係由下而上用腳面''剔上去''轉波呢？
因為我唔覺得踩極力子腳掌有困難會另照片上果個位置紅曬，就算踩到腳都紅埋應該係腳板底，而唔係果個位

強制只學一轉二同二轉一 ,
佢都講明係轉唔到二,
咁梗係會瘋狂向上踢/剔啦

巴打你下堂會用第二部車架嘛,
再試下唔得先算,
我第一堂都係手忙腳亂轉唔到波, 第二堂先掌握到

仲有唔好著布面鞋 (如nmd, flyknit果類),
著d個鞋面厚d既, 用力剔都唔怕

真係笑撚咗
估唔到咁都有得笑
BTW
另你老母
字都唔識寫

有導師唔問，上完堂先上連登問？

剔唔到個感覺係點？打檔桿完全卡死連小小鬆動都冇？